情人節收到份好開心既禮物

無花無禮物，但有你成個人係身邊，已經係最好既情人節禮物，BB我愛你

肯定有陰謀